區諾軒范國威失議席不會被追薪 明年1月6日前搬離立會

【東網專訊】終審法院今早(17日)拒絕向民主派區諾軒、新民主同盟范國威就選舉呈請批出上訴許可，二人的立法會議席亦因上訴程序完結而喪失。立法會秘書處表示，兩人將於明年1月6日或之前，收拾個人物品及交還秘書處提供的物品。

兩人早前與立法會秘書處會面，討論有關結束議員辦事處等事宜，秘書處應兩人的要求，亦考慮到節日假期等因素，他們將於明年1月6日或之前，收拾個人物品及交還秘書處提供的物品。有關議員酬金及營運開支等事宜，秘書處會按照相關指引處理。
區諾軒和范國威早前認為，須在14天內把辦事處搬離立法會並不合理，指出因為臨近公眾假期，需要更多時間處理搬遷事宜。
至於二人的議員助理安排，他們均表示現時民主派有不少新當選的區議員，會安排助理到相關區議員助理辦事處工作。而遣散費方面，區諾軒認為他們並非辭職，應合乎領取立法會議員在約滿離任時的結束辦事處津貼。
二人除立法會大樓外亦設有辦事處，其中區諾軒指有3個辦事處，其中位於小西灣的辦事處已簽下1年死約，並於明年7月到期，現時正研究是否可轉讓予區議員，否則或須負擔約5萬港元租金。至於范國威方面，他表示屋邨辦事處有3個月的通知期，在這個期間或須自行承擔租金。

游蕙禎真無辜

如果唔係人權法相信會照追薪

佢2個 呢幾個月

打下區議會戰線 好過

反正一年後 可以入返去

They are so 7

唔關事
係港共自己做錯程序

你都幾善良

無一年
如果佢地參加補選就5個月
唔參加直接選換屆就10個月

組個民主派區議會聯盟仲好啦，有咁多素人當選，點都要教下新人

香港金總終於接受網上會員申請啦

真係CLS, DQ主任失誤但要兩個民選議員執包袱走, 來緊立法會選舉會唔會政府/土共夾埋搵人去被DQ然後又好似今次咁DQ勝出的民主派議員